個人好空洞

點樣可以塞啲嘢入個心
又可以塞啲咩

最空洞唔係個心無野
而係個心住左一個唔屬於你既人

我心房都凋空左好耐